Accept完Intern Offer 之後再Reject會有咩後果

真心一問

Blacklist,完

永不錄用

間公司會blacklist你姐
但你intern都reject
第時都唔會打算做番呢間架啦
所以有更好既offer就放心去啦